# VivaReal Code Challenge :)#

Esse projeto foi criado em PlayFramework na versão 2.5.

### Pré requisitos###
mysql

### Configurações###

Inicialmente o nome de usuario do mysql está configurado como root e a senha =admin, mas ambos podem ser alterados no arquivo de configuração que está no caminho \conf\application.conf.
